岩岩坐796c然後入左一大班蝻

仲有兩件肥婆腩
應該係班蝻仔既老母
然後班蝻又嘈又臭 又郁黎郁去（架車好迫）
跟住有個黑色背心 拎把直遮 個樣勁霸氣
然後用把好沉好穩定既聲 啤住班蝻仔實一實 然後：hey listen don’t move
個刻我好似見到李小龍打班日本仔既影子咁
如果你係巴打想話你知 你好型 我全程車都望實你 我知你都留意到

利申：非gay

三個臭腩臭婆先岩
其中一個腩仔用書包係咁頂到我
我一野批爭落佢個頭到

補充返 佢拎住把遮格仔圖案
著短牛仔褲 有肌肉
個樣有啲似泰臣 做話劇個個 但佢係霸氣勁多 對眼殺得死人 170左右 途中我忍唔住望佢 佢望返我 我都嚇到縮一縮

多謝你維護世界和平啊
如果要打架 我一定幫手打撚死啲蝻狗
同趕三件肥婆落車 迫佢行路減肥去臭

屌好撚嬲啊呢家

有無人識佢 大約係5點20分左右

796c往清水灣方向